[TTV] NS 寵物小精靈 Let's go 比卡超

打PVP,同D外國小智交流下
[url][/url]